一名31歲男警員初步確診中國肺炎！

3萬thx

車厘

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我要更多

goooooaaalllll

30k thx

3/30000
繼續努力

開香檳

3萬，thx

GOAL!

VAR GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

gogogo

（1989-2020）

尋晚班狗仲聚集係人地餐廳
又唔探熱

dududududududu dadada!

繼續，加油，唔好停

正

密切接觸

班popo感染 武漢sars

不要說！3萬thx！
試著説！感謝肺炎手足！

無密切接觸

3萬thanks

爽撚到
父妻肺片快!!!!!

三萬，一定要三萬，再感染埋自己所有親戚朋友，終極攬炒，正

死咗 去浩園?

Gooooooooooooooooooooooal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今晚開香檳

Yesssssssssss

希望發現前已傳開曬

抵死

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

快撚d死

30000 thx

車厘龜：

不要說！3萬thx！
試著説 感謝肺炎手足！

仲有其家屬

Jeng ar Diu

yeah！！！！

每日都有咁開心嘅事發生

RAP

Goal

武漢手足加油

我要三萬!!!!

Jeng

好明顯有手足暗地裡做緊野

【16:32】消息指，明愛醫院一名31歲男子，初步確診，他報稱職業是警察。據悉，他表明自己無與第428宗個案，即22歲確診女警，曾有密切接觸。

消息人士稱，這名男警發燒達攝氏38度，右肺上方有肺纖維鈣化(fibrocalcification)現象。

香檳日日告急

又可以開香檳了

快d死啦

又開得香檳

太少了

joy

打得多人原來係會俾天收

但又有接觸

醫返都嘥藥費，我提早退休！

Yes Yes Yes

比天收

你覺得真係比天收咩？ 手足就係天

太好啦

Yesss

-29997

要傳染全家同其他黑警先得架嘛
然後仲要慢慢病再慢慢死

今次肺炎手足又成功播毒比多一隻狗

武肺手足叻叻

幾時死？？？
關心呢樣多啲

一變四，四變十二
來到這個禮拜更加興奮

jengggg

膊頭鈣化姐
無事嘅

中中中

個肺唔駛要啦
要怪就怪個唔帶口罩的popo啦

告武肺襲警坐十年啦

唔夠呀

以狗嘅認知嗰個位係膊頭位置55

應該係「與xxxxxxx，並無密切接觸」

又辛苦d血姑

goal

上面成堆文盲

up

3萬thx 繼續繼續

仲要同22歲女警無接觸 有機會開多個黑警群組出嚟 BOOM

香檳架係咪清空咗?

右肺上方有肺纖維鈣化現象

三萬 THX

快啲死

個肺花過MON貼

又無又有，啫係有係密切接觸

More

無密切接觸 即係有多於一個狗屋源頭

3/3000

拜託今鋪要3萬thx

感染~感染~感染~感染~感染~感染~

獲獲呢啲新聞都一定有人post hk01

more

3萬thx!

黑警要齊上齊落

上啊上啊

恭喜曬

比啲掙扎

Ok睇得明了，自膠

屋有兩支
留定一支下次
要再入貨

我就係要呢啲

又係明愛
醫護加油
三萬thx

又無又有
睇死人

又中
3萬，thanks

講咗幾多次咪貼01 link

香檳價格又飆升啦

買定3萬支香檳先

3萬，thanks

it’s not enough

抽血時有無戴口罩

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!3萬，thx

突發
有黑警(個肺)變白

小鳳姐

🀉🀙🀄🀄🀄

MORE

好彩唔同source

最緊要⋯

仲睇支那01 屌撚9你車厘龜

hk01...信住一半先，死左再講

唔使你哋啲黑護醫

MORE唔好停啊

好正呀

太好啦!去死去死去死

【16:32】消息指，明愛醫院一名31歲男子，初步確診，他報稱職業是警察。據悉，他表明自己無與第428宗個案、即22歲確診女警，有密切接觸。

消息人士稱，這名男警發燒達攝氏38度，右肺上方有肺纖維鈣化(fibrocalcification)現象。

咁強調同果女警.....

冇接觸先好
即係又多一個source

More and more
Thats what we looking for

我心感興奮

狂賀

死咗先同我講啦

30000 well die.

死快啲

佢寫得好差，唔係你問題

屋企人中埋就正

我就係要呢D

最緊要有事.

Yeah

GOLAZOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

狂賀，仆街死啦警曱

最緊要人有事

個女警咁撚豬

三萬，thx !

爆緊出嚟

集氣
最緊要人有事

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

goalllllllllll

千祁唔好死
緊係希望阿蛇好返後肺功能下降、性能力下降同埋永久失去嗅覺味覺啦

對長腿好正

中左記得要去同D黑警FD開P

哇最緊要有事呀

黑警死全家 個肺花花花

唔駛問又係果個冇品差婆做嘅好事啦！

fibrosis 都唔止，重要calcification

小鳳姐，請出場

等首名死亡

加油呀
離30000仲有好大段距離

30,000+ thx

纖維化

集氣

同恆指一樣

三萬thanks

goal!!!!

咩文筆黎

最緊要全家有事
然後全家都知係佢傳返黎

三萬thanks

very good ball

大家唔好咁啦 可唔唔可以比返少少同情心丫!!
我就覺得好sad...開罐啤酒解下愁先

我就係要呢d

calcification 好波
生不如命

初步確診即係未確診啦，繼續返工唔該

Pish

革扯啦 醫返都跑兩步扯蝦

快撚啲病死

即係屌過隻狗女唔敢認啦

30000 thanks

agree
比我就貼screenshot

繼續中!!!!!唔好停

好波！！！！！！！！！

有親密接觸

無同之前單野有關先好
即係仲有隱形個案傳左比未知人士
縮細唔到範圍

咩中文

武漢肺炎加油

Who certified the newest one from Hong Kong police?

武漢加油

即係狗屋有毒王

希望佢病重死唔去變廢人
要佢屋企人照顧一生

3萬thanks 最緊要人有事

死啦 三萬隻警狗

加油
支持你

武漢肺炎

3萬 thx

集氣!!! 醫護一定唔可以比佢咁易死

死啦仆街警狗

一萬分之一 同目前全球感染比例一樣
Btw 有請小鳳姐

摩牙

唔好俾佢停

非常之好
3萬thx

一定要分享比同事

依個白警黎(個肺)

纖維化，做文職啦

恭喜哂！
係咪22歲條狗女傳俾佢？

我就係要呢的個肺有花既green object

快撚d 死
唔撚洗填命呀

yeah 中呀！

推

肯定屌左隻女狗先中招唔知隻女狗做最後的隧道正唔正

真係傳到比同事

中國武漢肺炎加油！！！

係紙袋肺呀

奶過定含過

冇同22歲狗乸接觸即係有第二個群組

我真係恭喜你呀
小鳯姐.jpg

纖維

唔好咁樂觀，就算有唔通佢同22歲日日啪會周街同人講咩

右肺上方有肺纖維鈣化

哎呀冇得做防暴/速龍上位啦

都係少

yes!!!
3萬，thx!

陸續有嚟

又話好撚團結
有無狗去探佢

3萬 thx！

抵撚死

香檳價格再次回升

死全家丫thx

抵啦！

男狗膊頭冇花但係個肺有花

全家死十八代落地獄都不值得可憐

武肺最常見應該係 bilateral lower lobe ground glass opacity，等埋其他測試確診先慶祝

Let's gooooo

01就直接貼全文啦
三萬 thx

呢d嘢你情我願嘅

唔通認有接觸過隻狗乸

yeah!!!!

hurrah!

好簡單 先搵10人 其中一個係有事既
之後叫自己人報告搵成間野有好多人坐一台
咁就會有狗自動送上門自殺 一定會叫你除口罩講野

佢就好啦，以後可以做文員囉……不過警察文員位有限，先到先得，如果武漢肺炎係避唔開嘅話，我唯有祝福各警察們盡快肺花啦，太遲嘅話真係冇位架啦

消息指：感染肺炎的警員曾多次要求被截查人士除下口罩

同埋啲支持者
天佑手足

警署群組實好多人啦
成日“gathering”

冇事嘅，希望一路鈣化擴濶，唔會死嘅，長命百歲

香檳價格直線上升

Po Po got diseases~
Covid-19~
Coronavirus was split out from laboratory~
(made in China)

會唔會係之前中左肺炎又去過狗署果位手既功勞

gooooooaaaaallll

冚家鏟！死全家！

三萬連冚家，thx

千奇唔好死呀

扑咗

香檳經已預備

水炮車

開香檳慶祝呀賤種狗

祝杏加慘 除了黑警本人

三萬三萬三萬

七婆，高官，警方羔層重唔快D去探病支持，咁冇人性嘅

確診仲要個肺花咗

瘋狗肺炎

一定要好返+肺部花晒

個肺花晒，隻毒好似會搞到患者性無能

梗係唔好死
肺纖維要長命百歲

三萬THX

開香檳 🍾️

小鳳姐！

正啦喂

有新感染源

Goallllll 纖維化! 纖維化!

恭喜佢老婆唔洗比老公check咁緊

3萬不是夢

做乜唔報埋巡開邊區？ 佢咁到明同女警冇關，即係又係深水埗區？係咪驚報出嚟俾人知警區疫情大爆發？

快啲死全家
3萬thx

興奮到即刻打左個飛機

三萬，順手佢哋全家，thz

又係明愛

有一就有一百

肺部纖維化咗